梁天琦：蒙面法會引爆一場革命 連登仔：蒙面法後一齊休息

唔好再俾政府帶風向
五毛吹風話要休息就係要孤立前線，愈少人出黎愈危險！
然後成功打壓倒前線，政府就會話蒙面法成功打殘呢場運動
請謹記天琦既說話

人權民主法案唔係休息既理由！傳送門：
「黃之鋒：人權民主法案點會七日後就通過，唔好衝出嚟割」

光復香港，時代革命！！！推上熱門

請起底一睇，不回覆上一頁，好多風向撚今日

樓豬收皮啦冇人想理你

今晚安八區開花

今晚十八區開花

你有無睇清楚內文？

請善用起底功能

你想表達D乜？起左你底，休息撚

點解呢兩日咁多風向分化post, 又ABH, 又美國朋友開車同我講, 又大律師朋友提醒?

係因為支共就真係好驚你班友仲出嚟搞搞震, 咁佢嘅最終核彈紙老虎緊急法就會冇晒用, 下一招就淨返出老解呀!

如果你班友真係俾佢帶到風向分化成功, 唔再出嚟升級轉形玩裝修遊擊, 返回集會唱歌玩人鏈的舊路, 咁佢話已成功止暴制亂, 學余大律師話齋, 動用緊急法係work嘅.

佢知你班友仔唔識戰略, 玩show hand大吓你, 原來焦土係講吓咋唔好當真, 追求畫面好睇同道德光環, 自我設限畫地為牢, 已再無升級抗爭手段, 退化至齋行街唱歌, 底牌已被睇穿, 對支共豪無威脅.

以後就學立場位高人咁講, 延長抗爭至永遠, 但千萬不要影響民生以至失去民意同外國左膠支持, 玩返飯民平反64建設民主中國的永續抗爭模式, 一齊發維穩大財.

有咩問題？見倒出面咁多休息撚先睇唔過眼開POST

人權民主法案唔係休息既理由！
傳送門： 「黃之鋒：人權民主法案點會七日後就通過，唔好衝出嚟割」

推上熱門唔該

真係好想暴力升級啵？
冷靜下比和理非打下先好唔好？
用天琦黎迫人同意做咩啫

兄弟爬山 各自努力
不分和勇 全部出黎

推

屌

起左底，但係係你個底

笑撚死～

推呀！和勇今晚都一齊出去！
要話俾呢個政權聽我地唔驚蒙面法

啱呀

兄弟爬山 各自努力

中意唱歌又得，勇武又得，係屋企做文宣亦得

我唔希望你哋因為有人批評你哋既手段，結果就完全放棄你哋相信既嘢。

出黎呀 自由閪